有冇人覺得啲廢老成日提住二戰日本仔打到黎好反智

我都同意當時打到黎果時啲日軍好變態啲人好慘
但好心啦 有份參與啲人都死左9成9
關呢代人咩事
依家仲講呢個論點不如話返帝制果時啲慘況
反觀德國依家仲有冇歐洲人仇佢地?
中國人就日日係到日本仔日本仔

日日講日本仔點衰法 轉頭上網搵日本機票酒店

佢地無視文革大饑荒果個共產黨仲掌緊權

咪就係
支那文革大躍進死既人，係日本人殺既唔知幾多百倍
啲廢老就無視曬話要向前看

望望日本再望望德國
差啲以為平行時空唔係同時打二戰

日本仔就改過自新，變左最佳人種
中國就繼續係垃圾人種

你幫邊一邊？

我媽成日話阿公係地主
我出世已經有3個工人睇住
要不是中共，我已經做左富二代
攪到我好反共

但係我老母反而就變撚左親共
日日睇83台屌美日

我全家都反共到顛

係英國有個泰仔fd（佢呀爺蘇州人，而家佢完全唔識中文只識英文泰文），又係比人抄左家著草去泰國，不過人地又變返有錢佬

me2

我太公以前都係大地主，不過聽講佢畀人批鬥之前對農民唔算太差，所以冇跪玻璃食狗屎純粹俾人趕走

阿公都係俾人充工同剃髮遊街
當年好多教師校長俾人打死
地主都還好d

廣東地區冇咁大鑊， 因為比較富裕， 湖南湖北同北方就大檸樂

我上海

人地德國沒再俾人怪係因為佢地尊重歷史，相反日本仲參拜靖國神社，又修改歷史 唔指支拿，至少東南亞各國都對日本人的不滿
你係咪反支拿反到傻咗

東南亞國家好似仇中多過仇日
中國南韓之外.有幾多國家同日本嘈?
反觀強國.印度.馬拉.日本.跨南.印尼.菲律賓都憎佢
日本人冇話二戰係佢錯咩 再講已經唔係果代人.
咁洗唔洗講下舊時中國成日打鳩D南亞國家
人地拎返幾百年前黎講話要打鳩你?

咁參拜靖國神社？唔好迴避，講下點解要供奉甲級戰犯？
德國只會有和平紀念碑，紀念所有死去的人，而日本仍然當發動戰爭的戰犯是偉人。淨係呢點日本已經為人詬病。

同你差唔多
不過我係老竇嗰邊

佢哋嗰代食住香港經濟起飛同中國經濟發展呢啲水路，唔會諗點解佢老竇阿爺要走佬，只係覺得中國好

反而我哋呢代會諗中國人千百年來只係沐猴而冠

唔該唔好無視二戰之前佢地都係會參拜靖國神社
人地唔係特登為左去參拜甲級戰犯
只係佢地拜果埋人有埋甲級戰
咁六四又有人出黎認過錯?
重點係.你自己國家做錯野唔認 你班中國人都唔出聲.自己國家
人地國家做錯野唔認. 就有問題.
冇野下話

中國人唔認錯=日本人唔認錯係啱
仲有靖國神社單野，難道我將孫中山同毛澤東一齊供奉，d人去參拜係正確？
你的回應除咗 中國人自己都係咁，仲有乜？

認同廢老成日提住二戰D野係反智
但唔代表我認為二戰時期日本人做既野岩

和平紀念碑二戰後先起
靖國神社一向都係到.就係用黎供奉軍人.
唔係二戰後先有.好難明?

冇話過係岩.只係可以追究果d人都死晒.依家嘈依家呢代人做咩

一個人自己做緊同一件事去批評人地做同一件事已經可以收皮
諗唔到咩情況講得通...

如果唔係手法太殘暴，平均地權，充公土豪資產我舉腳讚成